波台賤種傻閪生滋狗王騎請找數

呢條白痴仔係上年曾經話如果阿朗決賽入到波就抄約翰福音一次，而家厚顏無恥到走數差唔多成年仲招搖過市叫自己將軍，無恥程度真係令人髮指。

呢條小丑係波台仲可以有say真係千古奇謎

一陣佢會比 "約翰福音 成本" 你

走數啫，有咩問題

應該係雜種狗
佢係猁加拜

係，冇問題，尤其係愛滋病人

快撚啲叫你班王騎軍黎救你啦廢柴

咪住
阿朗兩球都係靠傳中Tap in
唔計

講撚曬人地啲藉口

真係完美表演 皇狗真人係幾咁垃圾

個個唔玩圍威喂，就啞的，笑x死人

可能要下世找 佢玩完碟仙失左蹤

好過你厚顏無恥

返屋企炆屎啦